老衲打算效法關你家事，開個新節目叫關你撚事，邀請雞蟲分享叫雞經驗

笑咗

開個新節目叫關羽家事,邀請關羽老婆放對波上台既經驗

唔係「關你雞事」咩？

等大家分享下叫雞\沉船經驗

老夏認同

你個名

邊個

我就會講負碌俊同4眼q后上黎
開過關你Q事